{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_061380",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "길목식당 뽈찜아구찜"
    },
    "text": "釜山広域市南区石浦路83番キルの10に位置するアグチム専門店で、40年の歴史を持っています。 こちらは一般的な豆もやしなどの副材料が入らず、タラのほほだけで作られて独特の味が楽しめるところです。 新鮮なタラと毎朝買い物をする新鮮なニンニクと野菜を使用して味をさらに向上させます。 そして、ここは飾られた味よりもすっきりとした持続的な味を追求し、地域住民に愛されています。 メニューとしては辛いポルチムと温かいムクチェ、トンドンジュなどがあり、替え玉の追加も可能です。 大淵パークプルジオ向かい側の活水韓方医院路地の入口でこのお店を探すことができ、毎日11時30分から21時45分まで営業しています。 最終注文は21時までで、毎週火曜日はお休みです。 アグチムの大サイズは3~4人用で、小サイズは1~2人用で、価格は30,000ウォンです。 イリ(コニ)の追加は5,000ウォン、ムクチェは7,000ウォン、トンドンジュは7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このアグチム専門店はどこにありますか？",
            "answer": "アグチム専門店は釜山広域市南区石浦路83番キルの10に位置しています。"
        },
        {
            "question": "何年の歴史を持っているお店ですか？",
            "answer": "こちらのアグチム専門店は40年の歴史を持っています。"
        },
        {
            "question": "アグチム専門店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "アグチム専門店では一般的な豆もやしなどの副材料が入らず、タラのほほだけで作られた独特の味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "どのような材料を使用していますか？",
            "answer": "アグチム専門店では新鮮なタラと毎朝買い物をする新鮮なニンニクと野菜を使用しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "アグチム専門店は毎日11時30分から21時45分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "アグチム専門店は毎週火曜日がお休みです。"
        },
        {
            "question": "アグチム専門店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "アグチム専門店のメニューには辛いポルチムと温かいムクチェ、トンドンジュなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アグチムの大サイズは何人分ですか？",
            "answer": "アグチムの大サイズは3~4人用です。"
        },
        {
            "question": "アグチムの小サイズは何人分ですか？",
            "answer": "アグチムの小サイズは1~2人用です。"
        },
        {
            "question": "アグチムの価格はいくらですか？",
            "answer": "アグチムの価格は30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イリ(コニ)の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "イリ(コニ)の追加料金は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ムクチェの価格はいくらですか？",
            "answer": "ムクチェの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トンドンジュの価格はいくらですか？",
            "answer": "トンドンジュの価格は7,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 434
    }
}